msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 3clicks v1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-09 13:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-20 20:24+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: bringthepixel <bringthepixel@gmail.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n\n"
"X-Poedit-Basepath: /home/btp/workspace/repos/3clicks/\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: 3clicks\n"

#: 3clicks/header-g1-simple.php:110
msgid "Top"
msgstr "上"

#: 3clicks/comments.php:36
msgid "One Comment"
msgid_plural "%1$s Comments"
msgstr[0] "评论"
msgstr[1] ""

#: 3clicks/comments.php:52
msgid "Pages"
msgstr "页"

#: 3clicks/comments.php:65
msgid "One Ping"
msgid_plural "%1$s Pings & Trackbacks"
msgstr[0] "连接"
msgstr[1] ""

#: 3clicks/comments.php:88
msgid "Do you want to hide comments?"
msgstr "你想隐藏的评论吗？"

#: 3clicks/comments.php:90
#, php-format
msgid ""
"When <a href=\"%s\">editing this page</a> make sure the \"Discussion\" box "
"is visible: configure your screen options in the top-right section of the "
"WordPress Admin. Sometimes this box can be hidden."
msgstr ""
"当<a href=\"%s\">编辑此页</a>确保 \"Discussion\"框可见：在右上角部分的"
"WordPress的管理，你的屏幕配置选项。有时此框可以隐藏。"

#: 3clicks/comments.php:91
msgid ""
"Uncheck \"Allow comments\" and \"Allow trackbacks and pingbacks on this page"
"\"."
msgstr ""
"Uncheck \"Allow comments\" and \"Allow trackbacks and pingbacks on this page"
"\"."

#: 3clicks/comments.php:92
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: 3clicks/404.php:25
msgid "Oops!"
msgstr "糟糕！"

#: 3clicks/404.php:26
msgid "This page is was not found"
msgstr "该页面未找到"

#: 3clicks/404.php:34
msgid "Search Our Website"
msgstr "搜索我们的网站"

#: 3clicks/404.php:40
msgid "Report a Problem"
msgstr "报告问题"

#: 3clicks/404.php:41
#, php-format
msgid ""
"Please write some descriptive information about your problem, and email our "
"<a href=\"mailto:%s\">webmaster</a>."
msgstr ""
"请写一些关于您的问题的描述性信息，并通过电子邮件发送我们的 <a href=\"mailto:"
"%s\">站长</a>."

#: 3clicks/404.php:46
msgid "Back to the Homepage"
msgstr "回到主页"

#: 3clicks/404.php:47
#, php-format
msgid ""
"You can also <a href=\"%s\">go back to the homepage</a> and start browsing "
"from there."
msgstr "您也可以<a href=\"%s\">去回到主页</ a>的，从那里开始浏览。"

#: 3clicks/header.php:100
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: 3clicks/header.php:117
msgid "Empty Primary Navigation"
msgstr "空主导航"

#: 3clicks/header.php:118
#, php-format
msgid ""
"You should <a href=\"%s\">assign a menu to the Primary Navigation Theme "
"Location</a>"
msgstr "你应该<a href=\"%s\">分配菜单到主导航主题位置</a>"

#: 3clicks/search.php:24
#, php-format
msgid "Phrase: %s"
msgstr "简语: %s"

#: 3clicks/search.php:25
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: 3clicks/search.php:40
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "永久链接到  %s"

#: 3clicks/footer.php:82
msgid "Empty Footer Navigation"
msgstr "空页脚导航"

#: 3clicks/footer.php:83
#, php-format
msgid ""
"You should <a href=\"%s\">assign a menu to the Footer Navigation Theme "
"Location</a>"
msgstr "您应该<a href=\"%s\">分配菜单的页脚导航主题位置</a>"

#: 3clicks/footer.php:106
msgid "Back to Top"
msgstr "返回顶部"

#: 3clicks/searchform.php:20
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: 3clicks/searchform.php:22
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:58
msgid "Site Feeds"
msgstr "网站供稿"

#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:60
msgid "Main RSS Feed"
msgstr "主要RSS订阅"

#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:61
msgid "Comment RSS Feed"
msgstr "RSS新闻"

#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:71
msgid "Blog"
msgstr "Blog"

#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:76
#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:126
msgid "Latest entries"
msgstr "最新的条目"

#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:82
msgid "Category Archives"
msgstr "分类存档"

#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:88
msgid "Tag Archives"
msgstr "标签档案"

#: 3clicks/g1_template_page_sitemap.php:211
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:451 3clicks/lib/theme-options.php:1330
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主导航"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:452
msgid "Secondary Navigation"
msgstr "二级导航"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:453
msgid "Footer Navigation"
msgstr "页脚导航"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:521
msgid "1 Column, Right Sidebar"
msgstr "1栏，右侧栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:526
msgid "1 Column, Left Sidebar"
msgstr "1栏，左侧边栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:531
msgid "1 Column"
msgstr "1栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:536
msgid "2 Columns"
msgstr "2列"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:541
msgid "2 Columns Filterable"
msgstr "2列筛选"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:546
msgid "2 Columns Gallery"
msgstr "2列画廊"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:551
msgid "2 Columns Gallery Filterable"
msgstr "2专栏画廊筛选"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:556
msgid "2 Columns, Left Sidebar"
msgstr "2列，左侧边栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:561
msgid "2 Columns Filterable, Left Sidebar"
msgstr "2列筛选，左侧边栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:566
msgid "2 Columns Gallery, Left Sidebar"
msgstr "2列画廊，左侧边栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:571
msgid "2 Columns Gallery Filterable, Left Sidebar"
msgstr "2列库筛选，左侧边栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:576
msgid "2 Column, Right Sidebar"
msgstr "第2栏，右侧栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:581
msgid "2 Columns Filterable, Right Sidebar"
msgstr "2列筛选，右侧栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:586
msgid "2 Column Gallery, Right Sidebar"
msgstr "右侧栏第2栏廊"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:591
msgid "2 Columns Gallery Filterable, Right Sidebar"
msgstr "2列库筛选，右侧栏"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:596
msgid "3 Columns"
msgstr "3列"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:601
msgid "3 Columns Filterable"
msgstr "3列筛选"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:606
msgid "3 Columns Masonry"
msgstr "3列砌体"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:611
msgid "3 Columns Gallery"
msgstr "3列画廊"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:616
msgid "3 Columns Gallery Filterable"
msgstr "3专栏画廊筛选"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:621
msgid "4 Columns"
msgstr "4列"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:626
msgid "4 Columns Masonry"
msgstr "4列砌体"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:631
msgid "4 Columns Gallery"
msgstr "4列画廊"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:636
msgid "4 Columns Filterable"
msgstr "4列筛选"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:772
msgid "Sidebar Right"
msgstr "边栏右"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:777
msgid "Sidebar Left"
msgstr "边栏左"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:782
msgid "Overview Right"
msgstr "概述权"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:787
msgid "Overview Left"
msgstr "剩余概述"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:792
msgid "Full"
msgstr "Full"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:810
msgid "Preheader"
msgstr "标题前"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:811
msgid "Header"
msgstr "主题"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:812
msgid "Precontent"
msgstr "前内容"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:813
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:814
msgid "Prefooter"
msgstr "前页脚"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:815
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:1472 3clicks/lib/theme-functions.php:1473
msgid "Customize"
msgstr "定制"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2701
msgid "Go back to the homepage"
msgstr "返回主页"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2781
#, php-format
msgid ""
"This %s is password protected. To view it please enter your password below:"
msgstr "这  %s 的密码保护。要查看它，请在下面输入您的密码："

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2883
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2885
msgid "Specify how the media should be treated"
msgstr "指定媒体如何应被视为"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2891
msgid "exclude from mediabox"
msgstr "排除多媒体"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2951
msgid "A media box is a part of a template, that displays entry attachments."
msgstr "一个媒体盒是一个部分，显示项附件的一部分。"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2952
msgid "The <strong>list</strong> displays image &amp; audio attachments."
msgstr "<strong>列表</strong>显示图像和音频附件。"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2953
msgid "The <strong>slider</strong> displays only image attachments."
msgstr "的<strong>滑块</ STRONG>只显示图像附件"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2954
msgid "The <strong>featured media</strong> displays featured image."
msgstr "<strong>滑块</strong>只显示图像附件"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:2955
msgid "The <strong>none</strong> displays nothing."
msgstr "<strong>none</strong>不显示任何内容"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:3042
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s at %2$s"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:3045 3clicks/lib/theme-functions.php:3068
msgid "(Edit)"
msgstr "（编辑）"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:3050
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:3068
msgid "Pingback:"
msgstr "Pingback:"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:3083
msgid "Pages:"
msgstr "页："

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:3090
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: 3clicks/lib/theme-functions.php:3091
msgid "Prev"
msgstr "上一个"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:41
msgid ""
"Audio post format can have an additional poster image. You can set it using "
"the Featured Image"
msgstr "音频格式后可以有额外的海报图像。你可以将它设置使用特色图片"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:42
msgid "Use the Featured Image metabox to set your image"
msgstr "使用特色图片METABOX的设置你的形象"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:43
msgid "Gallery post format use attachments added to the post"
msgstr "添加到库后使用附件格式"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:56
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:66
msgid "Video Url (oEmbed) or Embed Code"
msgstr "视频的URL（oEmbed）或嵌入代码"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:81
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:91
msgid "Audio Url (oEmbed or mp3) or Embed Code"
msgstr "音频的网址（oEmbed或MP3）或嵌入代码"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:279
msgid "Custom background"
msgstr "自定义背景"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:295
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:296
msgid "Upload a custom background image"
msgstr "上传自定义背景图片"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:313 3clicks/lib/theme-features.php:327
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:315
msgid "Select the background repeat type"
msgstr "选择背景重复类型"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:324
msgid "No repeat"
msgstr "不重复"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:325
msgid "Repeat horizontally"
msgstr "水平重复"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:326
msgid "Repeat vertically"
msgstr "垂直重复"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:345
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:347
msgid "Select the background position"
msgstr "选择背景位置"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:356 3clicks/lib/theme-options.php:68
msgid "Left Top"
msgstr "左上"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:357 3clicks/lib/theme-options.php:72
msgid "Right Top"
msgstr "右上"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:358 3clicks/lib/theme-options.php:76
msgid "Center Top"
msgstr "中心首页"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:376
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:378
msgid "Select the background attachment type"
msgstr "选择背景附件类型"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:388 3clicks/lib/theme-options.php:90
msgid "Fixed"
msgstr "修正"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:389
msgid "Move from Left to Right"
msgstr "移动由左到右"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:390
msgid "Move from Right to Left"
msgstr "移动由右到左"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:391
msgid "Move from Top to Bottom"
msgstr "移动自上而下"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:392
msgid "Move from Bottom To Top"
msgstr "移动自上而下"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:393
msgid "Move from Left-Top to Right-Bottom"
msgstr "由左上到右下"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:394
msgid "Move from Right-Bottom To Left-Top"
msgstr "从右下到左上移动"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:422
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: 3clicks/lib/theme-features.php:423
msgid "Select a custom background color"
msgstr "选择自定义背景色"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:25
#, php-format
msgid "Use %s Image"
msgstr "Use %s Image"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:27 3clicks/lib/theme-options.php:107
#: 3clicks/lib/theme-options.php:320 3clicks/lib/theme-options.php:347
msgid "on"
msgstr "on"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:28 3clicks/lib/theme-options.php:108
#: 3clicks/lib/theme-options.php:321 3clicks/lib/theme-options.php:348
msgid "off"
msgstr "off"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:37
#, php-format
msgid "%s Image"
msgstr "%s 图像"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:44
#, php-format
msgid "%s Image (High DPI)"
msgstr "%s 图像（高DPI）"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:45 3clicks/lib/theme-options.php:223
#: 3clicks/lib/theme-options.php:250
msgid "An image for High DPI screen (like Retina) should be twice as big."
msgstr "高DPI屏幕图像（如视网膜）应该是两倍大。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:52
#, php-format
msgid "%s Repeat"
msgstr "%s 回复"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:54
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:55
msgid "Tile"
msgstr "平铺"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:56
msgid "Tile Horizontally"
msgstr "水平平铺"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:57
msgid "Tile Vertically"
msgstr "垂直平铺"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:65
#, php-format
msgid "%s Position"
msgstr "%s 位置"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:69
msgid "Left Center"
msgstr "左中心"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:70
msgid "Left Bottom"
msgstr "左下角"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:73
msgid "Right Center"
msgstr "右中心"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:74
msgid "Right Bottom"
msgstr "右下角"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:77
msgid "Center Center"
msgstr "中心中心"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:78
msgid "Center Bottom"
msgstr "中心底部"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:86
#, php-format
msgid "%s Attachment"
msgstr "%s Attachment"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:88
msgid ""
"Whether a background image is fixed or scrolls with the rest of the page."
msgstr "背景图像是否是固定的或与其余的网页滚动。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:91
msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:105
#, php-format
msgid "%s Divider"
msgstr "%s Divider"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:117
#, php-format
msgid "%s Divider Color"
msgstr "%s Divider Color"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:124
#, php-format
msgid "%s Divider Height"
msgstr "%s Divider Height"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:125 3clicks/lib/theme-options.php:1372
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1383 3clicks/lib/theme-options.php:1394
msgid "px"
msgstr "px"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:140
msgid "General"
msgstr "一般"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:148 3clicks/lib/theme-options.php:283
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:154
msgid "Footer Text"
msgstr "页脚文本"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:155
msgid "eg. Copyright @ 2013 YourCompany"
msgstr "例如. Copyright @ 2013 YourCompany"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:163
msgid "HelpMode"
msgstr "帮助模式"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:165
msgid "Enable the HelpMode to get some useful tips throughout the site."
msgstr "启用帮助模式在整个站点中得到一些有用的提示。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:166
msgid ""
"The HelpMode is visible only to users who have been assigned the "
"administrator role, so regular site visitors don't see it."
msgstr ""
"帮助模式是可见的，只有用户已分配的管理员角色，所以定期的网站访问者没有看到"
"它。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:179
msgid "Scroll To Top"
msgstr "滚动到顶部"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:180
msgid "Enable button allowing quick page scroll to the top."
msgstr "启用允许快速页面滚动到顶部的按钮。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:195
msgid "Branding"
msgstr "品牌"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:201
msgid "Desktop Logo"
msgstr "桌面Logo"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:202
#, php-format
msgid ""
"Leave it blank to display the site title from <a href=\"%s\">WP General "
"Settings</a> instead."
msgstr "留空不填显示网站标题<a href=\"%s\">WP的一般设置</a> 。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:208
msgid "Desktop Logo Width"
msgstr "桌面Logo宽度"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:209 3clicks/lib/theme-options.php:216
#: 3clicks/lib/theme-options.php:236 3clicks/lib/theme-options.php:243
msgid "in pixels"
msgstr "以像素为单位"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:215
msgid "Desktop Logo Height"
msgstr "桌面Logo高度"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:222
msgid "Desktop Logo (High DPI)"
msgstr "桌面Logo（高DPI）"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:229
msgid "Mobile Logo"
msgstr "移动Logo"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:235
msgid "Mobile Logo Width"
msgstr "移动Logo宽度"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:242
msgid "Mobile Logo Height"
msgstr "移动Logo高度"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:249
msgid "Mobile Logo (High DPI)"
msgstr "移动Logo（高DPI）"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:256
msgid "Favicon"
msgstr "网站图标"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:257
msgid "The recommended size is 16x16 pixels."
msgstr "建议大小为16x16像素。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:263
msgid "Apple Touch Icon"
msgstr "苹果触摸图标"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:264
msgid "The recommended size is 114x114 pixels."
msgstr "建议大小为114x114像素。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:274 3clicks/lib/theme-options.php:769
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:289
msgid "UI Corners"
msgstr "UI Corners"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:290
msgid "This will be applied to buttons, boxes, tabs, etc"
msgstr "这将被应用到按钮，包装盒，标签，等"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:303
msgid "Body Background"
msgstr "主体背景"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:310 3clicks/lib/theme-options.php:338
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1535 3clicks/lib/theme-options.php:1605
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:317 3clicks/lib/theme-options.php:344
msgid "Background Scroll"
msgstr "背景滚动"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:318 3clicks/lib/theme-options.php:345
msgid "Parallax scrolling effect"
msgstr "视差滚动效果"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:331
msgid "Top Background (preheader + header + precontent)"
msgstr "顶部背景(preheader + header + precontent)"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:366
msgid "How To Open?"
msgstr "如何打开？"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:379
msgid "Initial State"
msgstr "初始状态"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:392 3clicks/lib/theme-options.php:570
#: 3clicks/lib/theme-options.php:783 3clicks/lib/theme-options.php:847
#: 3clicks/lib/theme-options.php:910 3clicks/lib/theme-options.php:1055
msgid "Space Before and After"
msgstr "空间之前和之后"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:421 3clicks/lib/theme-options.php:601
#: 3clicks/lib/theme-options.php:814 3clicks/lib/theme-options.php:878
#: 3clicks/lib/theme-options.php:941 3clicks/lib/theme-options.php:1086
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:422 3clicks/lib/theme-options.php:602
#: 3clicks/lib/theme-options.php:815 3clicks/lib/theme-options.php:879
#: 3clicks/lib/theme-options.php:942 3clicks/lib/theme-options.php:1087
msgid "Set the width of outer and inner boxes."
msgstr "设置的外表面和内框的宽度。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:460 3clicks/lib/theme-options.php:639
#: 3clicks/lib/theme-options.php:963 3clicks/lib/theme-options.php:1125
msgid "Composition"
msgstr "组成"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:461 3clicks/lib/theme-options.php:640
#: 3clicks/lib/theme-options.php:964 3clicks/lib/theme-options.php:1126
msgid "Choose arrangement of elements in the layout inner box."
msgstr "选择安排在布局中的元素内箱。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:515 3clicks/lib/theme-options.php:681
#: 3clicks/lib/theme-options.php:836 3clicks/lib/theme-options.php:900
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1017 3clicks/lib/theme-options.php:1147
msgid "Layout Corners"
msgstr "布局角落"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:517 3clicks/lib/theme-options.php:683
#: 3clicks/lib/theme-options.php:838 3clicks/lib/theme-options.php:902
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1019 3clicks/lib/theme-options.php:1149
msgid "Change the roundness of the corners applied to the whole area"
msgstr "改变施加到整个区域的角的圆"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:525
msgid "Social Icons"
msgstr "社交图标"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:527
#, php-format
msgid ""
"You can edit social icons from the <a href=\"%s\">G1 Social Icons Plugin "
"Settings</a>"
msgstr "您可以编辑图标从<a href=\"%s\"> G1社会社会图标插件设置</a>"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:540 3clicks/lib/theme-options.php:747
msgid "Search Form"
msgstr "搜索表单"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:555
msgid "Sticky Position"
msgstr "置顶位置"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:557
msgid "Sticky header stays at the top as you scroll down"
msgstr "粘头停留在顶部向下滚动"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:689
msgid "Logo Margin Top"
msgstr "Logo上边距"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:699
msgid "Logo Margin Bottom"
msgstr "Logo下边距"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:709
msgid "Primary Nav Margin Top"
msgstr "主导航上边距"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:719
msgid "Primary Nav Margin Bottom"
msgstr "主导航下边距"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:729
msgid "Tagline"
msgstr "标语"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:732
msgid "Whether or not to display the site tagline below the logo."
msgstr "是否显示网站标识下方的标语。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:734
#, php-format
msgid "Go to <a href=\"%s\">WP General Settings</a> to set your tagline."
msgstr "转到<a href=\"%s\"> WP常规设置</ A>设置你的标语。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:762
msgid "Primary Nav"
msgstr "主导航"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:771
msgid "unstyled"
msgstr "无样式"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:772
msgid "simple"
msgstr "简单"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:773
msgid "solid"
msgstr "固体"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1026
msgid "Twitter Toolbar"
msgstr "Twitter的工具栏"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1027
msgid "Twitter configuration"
msgstr "Twitter的配置"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1040
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1041
msgid "Map configuration"
msgstr "地图配置"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1156
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1164
msgid "Regular Text"
msgstr "常规文本"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1167
msgid "Customize the typography that is intended to use in body text"
msgstr "自定义排版，是打算用在正文"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1174 3clicks/lib/theme-options.php:1234
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1280 3clicks/lib/theme-options.php:1337
msgid "Font Type"
msgstr "字体类型"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1176 3clicks/lib/theme-options.php:1236
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1282 3clicks/lib/theme-options.php:1339
msgid "System"
msgstr "System"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1177 3clicks/lib/theme-options.php:1237
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1283 3clicks/lib/theme-options.php:1340
msgid "Font-Face"
msgstr "Font-Face"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1178 3clicks/lib/theme-options.php:1238
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1284 3clicks/lib/theme-options.php:1341
msgid "Google WebFonts"
msgstr "Google WebFonts"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1187 3clicks/lib/theme-options.php:1247
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1293 3clicks/lib/theme-options.php:1350
msgid "System Font"
msgstr "System Font"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1194 3clicks/lib/theme-options.php:1254
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1300 3clicks/lib/theme-options.php:1357
msgid "Font-Face Font"
msgstr "Font-Face Font"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1201 3clicks/lib/theme-options.php:1261
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1307 3clicks/lib/theme-options.php:1364
msgid "Google Font"
msgstr "Google Font"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1208 3clicks/lib/theme-options.php:1314
#: 3clicks/lib/theme-options.php:1371
msgid "Font size"
msgstr "Font size"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1210 3clicks/lib/theme-options.php:1316
msgid "x-small"
msgstr "特小"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1211 3clicks/lib/theme-options.php:1317
msgid "small"
msgstr "小"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1212 3clicks/lib/theme-options.php:1318
msgid "medium"
msgstr "中"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1213 3clicks/lib/theme-options.php:1319
msgid "large"
msgstr "大"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1214 3clicks/lib/theme-options.php:1320
msgid "x-large"
msgstr "特大"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1224
msgid "Meta Text"
msgstr "原文本"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1227
msgid ""
"Customize the typography that is intended to use in meta text (post bylines, "
"comment dates, or similar meta information)."
msgstr "自定义排版，是为了使用元文本（后署名评论日期，或类似的元信息）。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1270
msgid "Important Text"
msgstr "重要的文本"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1273
msgid ""
"Customize the typography that is intended to use in bigger text (headings "
"with small exceptions, large buttons, etc)."
msgstr "自定义排版，是打算用在更大的文字（标题与小例外，大按钮，等）。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1382
msgid "Padding Top"
msgstr "填充顶部"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1393
msgid "Padding Bottom"
msgstr "填充底部"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1525
msgid "Basic Color Schema"
msgstr "基本的颜色模式"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1528
msgid "This will be applied to texts, links etc."
msgstr "这将被应用到文本，链接等。"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1542
msgid "Background Opacity"
msgstr "背景透明度"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1544
msgid "0%"
msgstr "0%"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1545
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1553
msgid "Important Text Color"
msgstr "重要的文本颜色"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1554
msgid "Headings (with small exceptions)."
msgstr "标题（小例外）"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1561
msgid "Regular Text Color"
msgstr "普通的文本颜色"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1563
msgid "Body text"
msgstr "正文文本"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1570
msgid "Meta Text Color"
msgstr "多彩文字颜色"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1572
msgid "Post bylines, comment dates, meta information"
msgstr "发表署名评论日期，元信息"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1579
msgid "Link Color"
msgstr "链接的颜色"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1586
msgid "Link Color on Hover"
msgstr "链接的颜色（悬停）"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1595
msgid "Distinctive Color Schema"
msgstr "鲜明的色彩模式"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1598
msgid "This will be applied to buttons, dropcaps etc."
msgstr "这将被应用到按钮，dropcap等"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1612
msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1634
msgid "Sidebars"
msgstr "侧边栏"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1640
msgid "Custom Sidebars"
msgstr "自定义侧边栏"

#: 3clicks/lib/theme-options.php:1641
msgid ""
"Sidebar name can only consist of: lowercase letters, digits, underscores and "
"hyphens"
msgstr "边栏名称只能由小写字母，数字，下划线和连字符"

#: 3clicks/lib/theme-dependencies.php:71
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装必要的插件"

#: 3clicks/lib/theme-dependencies.php:72
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#: 3clicks/lib/theme-dependencies.php:73
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件: %s"

#: 3clicks/lib/theme-dependencies.php:74
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "出错了与插件API。"

#: 3clicks/lib/theme-dependencies.php:85
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回到所需的插件安装"

#: 3clicks/lib/theme-dependencies.php:86
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件成功激活。"

#: 3clicks/lib/theme-dependencies.php:87
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %s"
msgstr "成功安装并激活了所有的插件 . %s"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:29
msgid "Roadmap"
msgstr "Roadmap"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:30
msgid "Satellite"
msgstr "Satellite"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:31
msgid "Hybrid"
msgstr "Hybrid"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:32
msgid "Terrain"
msgstr "Terrain"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:112
msgid "GMap"
msgstr "GMap"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:114 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:152
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:167
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:115 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:153
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:168
msgid "show"
msgstr "显示"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:118
msgid ""
"Here you can decide whether a map should be displayed in the precontent "
"theme area (right after the header and just before the content)."
msgstr ""
"在这里，你可以决定是否应显示在地图的precontent主题区（右后，头和之前的内"
"容）。"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:134
msgid "Base Color"
msgstr "基本颜色"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:141
msgid "Invert Lightness"
msgstr "反向亮度"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:156
msgid "Latitude"
msgstr "范围"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:157
msgid "Eg. 40.714353 for New York, USA"
msgstr "例如. 40.714353 for New York, USA"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:158 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:168
msgid "To center the map on a specific point"
msgstr "中心在地图上的特定点"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:166
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:167
msgid "Eg. -74.005973 for New York, USA"
msgstr "例如. -74.005973 for New York, USA"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:179
msgid "Zoom"
msgstr "放大"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:180
msgid "The initial resolution at which to display the map"
msgstr "初始分辨率显示地图"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:188
msgid "Marker On The Map"
msgstr "在地图上标记"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:201
msgid "Marker Icon"
msgstr "标记图标"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:202 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:317
msgid "optional, if empty default marker will be used"
msgstr "可选的，如果将用于空的默认标记"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:208
msgid "Text In The Marker Bubble"
msgstr "文本的标记泡沫"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:209
msgid "HTML allowed"
msgstr "允许HTML"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:235
msgid "Map width eg. 800px (leave it empty to use 100% width)"
msgstr "地图的宽度，例如。 800px（保留为空白使用宽度为100％）"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:241
msgid "Map height eg. 500px"
msgstr "地图的高度，例如。 500px"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:246
msgid "Map interface. Simple has no controls"
msgstr "地图界面。简单的有没有控制"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:249
msgid "rich"
msgstr "丰富"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:266 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:303
msgid "none"
msgstr "没有"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:267 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:304
msgid "standard"
msgstr "标准"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:281
msgid "To center the map on a specific point (eg. 40.714353 for New York, USA)"
msgstr "地图上的某个特定点（如40.714353 for New York, USA）"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:289
msgid ""
"To center the map on a specific point (eg. -74.005973 for New York, USA)"
msgstr "到地图中心一个特定的点上 (例如. -74.005973 for New York, USA)"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:297
msgid "The initial resolution at which to display the map (default: 15)"
msgstr "初始分辨率显示地图（默认值：15）"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:305
msgid "with open bubble"
msgstr "与开放式泡沫"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:307
msgid "Decide if you want to show marker on the map"
msgstr "决定是否要显示在地图上标记"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:322
msgid "content"
msgstr "内容"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:323
msgid "Text to show in marker bubble"
msgstr "文本显示在标记泡沫"

#: 3clicks/lib/g1-gmap/g1-gmap.php:429
msgid "G1 GMap"
msgstr "G1 GMap"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:71
msgid "Newsletter"
msgstr "通讯"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:78
msgid "MailChimp"
msgstr "MailChimp"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:81
msgid ""
"The theme is integrated with the MailChimp service so you can easily conduct "
"your mailing campaigns."
msgstr "会议的主题是整合与MailChimp服务，所以你可以很容易地进行您的邮寄活动。"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:88
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:89
msgid ""
"You can find the key on your MailChimp Account, in the section API Keys & "
"Authorized Apps"
msgstr "你可以找到MailChimp帐户上的关键一节中的API密钥和授权的应用程序，"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:126
msgid "text_before"
msgstr "text_before"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:127
msgid "Text to show above subscription form"
msgstr "表格上面显示的文字"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:159
msgid ""
"To fetch the list you need to enter your MailChimp Api Key in the theme "
"options panel."
msgstr "要获取列表中的主题选项“面板中，您需要输入您的MailChimp API密钥。"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:181
msgid "cURL not enabled."
msgstr "cURL 未启用"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:182
msgid ""
"cURL module is not enabled on your server. Please contact your hosting "
"provider and ask about enabling cURL for your account."
msgstr ""
"cURL module 没有在服务器上启用。请联系你的主机提供商，并要求有关使cURL "
"module 为您的帐户。"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:205
msgid "You need to set your mail address"
msgstr "您需要设置您的邮件地址"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:206
msgid "Your mail was added to our newsletter"
msgstr "你的邮件被添加到我们的通讯"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:207
msgid "An error occured while adding to the newsletter"
msgstr "添加到通讯时发生错误"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:241
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:246
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: 3clicks/lib/g1-mailchimp/g1-mailchimp.php:279
msgid "G1 MailChimp Newsletter"
msgstr "G1 MailChimp通讯"

#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/functions.php:109
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/functions.php:110
msgid ""
"If you want to set the Blog Page as the Home Page, leave this option blank "
"or select the Blog Page."
msgstr "如果你想设置博客首页的页面，请将此选项空白或，选择博客页面。"

#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/functions.php:111
msgid "Which page should be the home page?"
msgstr "哪个页面应该是主页？"

#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/functions.php:118
msgid "Allow Comments"
msgstr "允许评论"

#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/functions.php:119
#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/functions.php:132
msgid "These setting may be overridden for individual page."
msgstr "这些设置可能会被改写为个人页面。"

#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/functions.php:131
msgid "Allow Trackbacks And Pingbacks"
msgstr "允许引用和回响"

#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/shortcodes.php:51
msgid "G1 Custom Pages"
msgstr "G1的自定义页面"

#: 3clicks/lib/g1-pages/lib/shortcodes.php:61
msgid "G1 Related Pages"
msgstr "G1的相关页面"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:25
msgid "Panels"
msgstr "面板"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:514
msgid "2 tabs"
msgstr "2 tabs"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:556
msgid "3 tabs"
msgstr "3 tabs"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:605
msgid "4 tabs"
msgstr "4 tabs"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:627
msgid "Splitted image"
msgstr "分割后的图像"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:628
msgid "Flip image on click"
msgstr "点击翻转图像"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:629
msgid "Change on hover"
msgstr "更改悬停"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:659
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1072
msgid "The width in pixels"
msgstr "像素宽度"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:665
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1078
msgid "The height in pixels"
msgstr "像素宽高度"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:734
msgid "Before"
msgstr "Before"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/panels.php:736
msgid "After"
msgstr "After"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:50
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:65
msgid "The title of the audio file."
msgstr "音频文件的标题。"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:71
msgid "The source of the mp3 file"
msgstr "mp3文件的源"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:150
msgid "Enable Coin Navigation"
msgstr "启用Coin导航"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:165
msgid "Enable Next/Prev Navigation"
msgstr "启用 Next/Prev 导航"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:321
msgid "For example: 1 June 2013"
msgstr "例如：1 June 2013"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:333
msgid "expiry_text"
msgstr "expiry_text"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:438
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:620
msgid "0-100 range"
msgstr "0-100 范围"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:628
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1930
msgid "Right"
msgstr "Right"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:629
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1931
msgid "Left"
msgstr "Left"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/misc.php:690
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:168
msgid "label"
msgstr "标签"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/grid.php:24
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/grid.php:55
msgid "*** [one_fourth] + [three_fourth]"
msgstr "*** [one_fourth] + [three_fourth]"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/grid.php:77
msgid "*** 2 equal columns"
msgstr "*** 2 equal columns"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/grid.php:106
msgid "*** 3 equal columns"
msgstr "*** 3 equal columns"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/grid.php:140
msgid "*** 4 equal columns"
msgstr "*** 4 equal columns"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:25
msgid "Basic"
msgstr "基本的"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:43
msgid "What to do when user clicks the button?"
msgstr "怎么办时，用户点击这个按钮？"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:45
msgid "open in the same window"
msgstr "在同一窗口中打开"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:46
msgid "open in a new window"
msgstr "在新窗口打开"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:47
msgid "open in a lightbox"
msgstr "在收藏夹中打开"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:64
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1206
msgid "The destination to which the link leads"
msgstr "目标链接"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:75
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1217
msgid "Fill in this field, if you want different elements to be in one gallery"
msgstr "填写在这个领域，如果你想不同的元素在一个画廊"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:169
#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:537
msgid ""
"Add a second line by wrapping part of the label with a &lt;small&gt; tag"
msgstr "包装标签的一部分一个<SMALL>标记，添加第二个行"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:643
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:894
msgid "The height in pixels (can be negative)."
msgstr "像素高度（可以是负的）。"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1749
msgid "Initial value"
msgstr "初始值"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1759
msgid "Final value"
msgstr "终值"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1770
msgid "Put some value before"
msgstr "放一些值在前面"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1775
msgid "Put some value after"
msgstr "放一些值在后面"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1903
msgid "Elements at index lower than \"start\" are visible all time"
msgstr "指数低于 \"start\"”是可见的所有时间的要素"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1913
msgid "Stop animation at this index"
msgstr "在此指数停止动画"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/basic.php:1922
msgid "Max. amount of elements to show"
msgstr "最大。量的元素来展现"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/admin/home_page_snippets.php:25
msgid "Home Page Snippets"
msgstr "首页片段"

#: 3clicks/lib/g1-shortcodes/admin/page_snippets.php:24
msgid "Page Snippets"
msgstr "页片段"

#: 3clicks/lib/g1-posts/lib/functions.php:246
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:79
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: 3clicks/lib/g1-posts/lib/shortcodes.php:25
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: 3clicks/lib/g1-posts/lib/shortcodes.php:52
msgid "G1 Custom Posts"
msgstr "G1定制帖子"

#: 3clicks/lib/g1-posts/lib/shortcodes.php:79
msgid "G1 Popular Posts"
msgstr "G1的热门帖子"

#: 3clicks/lib/g1-posts/lib/shortcodes.php:106
msgid "G1 Recent Posts"
msgstr "G1最近的帖子"

#: 3clicks/lib/g1-posts/lib/shortcodes.php:118
msgid "G1 Related Posts"
msgstr "G1的相关文章"

#: 3clicks/lib/g1-maintenance/g1-maintenance.php:61
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: 3clicks/lib/g1-maintenance/g1-maintenance.php:67
msgid "State"
msgstr "声明"

#: 3clicks/lib/g1-maintenance/g1-maintenance.php:68
msgid ""
"Logged in administrator gets full access to the site, while regular visitors "
"will be redirected to the chosen page."
msgstr "登录管理员对站点的访问得到充分的常客，而将被重定向到所选择的页面。"

#: 3clicks/lib/g1-maintenance/g1-maintenance.php:80
msgid "Page"
msgstr "页"

#: 3clicks/lib/g1-maintenance/g1-maintenance.php:81
msgid "Select a page which will be shown when maintenance mode is enabled"
msgstr "选择维修模式被启用时，将显示在其中一个网页"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:76
msgid "Related Entries"
msgstr "相关文章"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:168
#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:171
msgid "Relation Tag"
msgstr "关联标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:170
msgid "Relation Tags"
msgstr "关联标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:172
msgid "Search Relation Tags"
msgstr "搜索相关标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:173
msgid "All Relation Tags"
msgstr "所有的关系标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:174
msgid "Parent Relation Tag"
msgstr "父关系标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:175
msgid "Parent Relation Tag:"
msgstr "父关系标签："

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:176
msgid "Edit Relation Tag"
msgstr "编辑关系标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:177
msgid "Update Relation Tag"
msgstr "更新关联标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:178
msgid "Add New Relation Tag"
msgstr "添加新的关联标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:179
msgid "New Relation Tag"
msgstr "新关系标签"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:222
msgid "How to use relation tags?"
msgstr "如何使用关系标签？"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:228
msgid ""
"The relation tags are not displayed anywhere - use them to relate different "
"content (posts, pages, etc.), so that you can benefit from special "
"shortcodes ([related_posts], [related_pages], etc.) or widgets ."
msgstr ""
"关系标签没有任何地方显示 - 用它们来与不同的内容（文章，页面等），让你可以受益"
"于特殊的简码([related_posts], [related_pages], etc.) 或部件。"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:229
msgid ""
"It is strongly advised to prepend every relation tag with the <strong>r-</"
"strong> prefix, to clearly differentiate these tags, thus keep their slugs "
"unique."
msgstr ""
"我们强烈建议预先准备的<strong>r-</strong>每一种关系标记前缀，明确区分这些标"
"签，从而使他们的个性独特。"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:230
msgid "Here is a sample usage:"
msgstr "下面是一个使用示例："

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:232
msgid "Assign the r-home tag to your home page."
msgstr "指定的R主页标签到您的主页。"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:233
msgid "Assign the r-home tag to some blog posts."
msgstr "指定的R主页标签到一些博客文章。"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:234
msgid ""
"Insert the [related_posts] shortcode into the content editor, when editing "
"the home page."
msgstr "将[related_posts]简码到的内容编辑器，编辑主页。"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:235
msgid "Save changes and all related posts will be on your home page."
msgstr "保存更改并所有相关的职位将在您的主页。"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:237
msgid ""
"The relation tags are built using custom taxonomy functionality, so they are "
"separated from the standard WordPress tags."
msgstr "关系标签可以使用自定义分类功能，所以他们是分开的标准的WordPress标签。"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:321
msgid "Entry ID - leave empty to use the current entry ID"
msgstr "Entry ID - - 空留使用当前条目ID，"

#: 3clicks/lib/g1-relations/lib/functions.php:330
#, php-format
msgid "%s: Related"
msgstr "%s:  相关"

#: 3clicks/lib/g1-relations/template-parts/related_entries.php:32
msgid "Related entries"
msgstr "相关条目"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:40
msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:63
msgid "Are you sure you want to delete this slide?"
msgstr "你确定要删除此幻灯片？"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:64
msgid "An error occured while deleting slide"
msgstr "删除幻灯片时发生错误"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:65
msgid "An error occured while adding slide"
msgstr "添加幻灯片时出错"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:66
msgid "An error occured while moving slide"
msgstr "移动滑动时发生错误"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:491
msgid "Drag"
msgstr "拖动"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:492
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:493
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:494
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:524
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:537
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:550
msgid "Alternate image text"
msgstr "替代图像的文字"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:563
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:576
msgid "Linking"
msgstr "链接"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:577
msgid "What to do when user clicks the slide?"
msgstr "用户单击幻灯片时会？"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/slider-builder.php:597
msgid "Position of the description"
msgstr "描述的位置"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:84
#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:763
#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:765
#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:777
#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:52
msgid "Sliders"
msgstr "滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:85
msgid "ddffsfdfsdfsdd"
msgstr "ddffsfdfsdfsdd"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:91
msgid ""
"Set up the default configuration for all sliders added using \"Single Page "
"Options > Media Box\" setting."
msgstr "设置的默认配置使用“单页”选项>媒体盒>设置 滑块添加。"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:108
msgid "Transition Speed"
msgstr "转换速度"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:109
msgid "Enter the number of seconds, e.g. 1.5"
msgstr "输入的秒数，例如1.5"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:119
msgid "Pause Time"
msgstr "暂停时间"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:120
msgid "Time between slide transitions."
msgstr "幻灯片之间的过渡时间。"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:121
msgid "Enter the number of seconds, e.g. 4"
msgstr "输入的秒数，例如4"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:128
#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:931
msgid "Fullscreen"
msgstr "派送"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:137
#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:918
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:146
msgid "Coin Navigation"
msgstr "Coin导航"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:154
#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:958
msgid "Direction Navigation"
msgstr "方向导航"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:163
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:207
#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:766
#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:61
msgid "Slider"
msgstr "滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:223
msgid ""
"The <strong>slider</strong> displays only image attachments. It tries to "
"open an attachment alternative link (if provided) in a lightbox."
msgstr ""
"<strong>滑块</ STRONG>只显示图像附件。它试图打开在相册中的附件替代连结（如有"
"提供）。"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:370
msgid "Fade"
msgstr "褪色"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:371
msgid "Slide Left"
msgstr "向左滑动"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:372
msgid "Slide Right"
msgstr "滑动向右"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:373
msgid "Slide Up"
msgstr "向上滑动"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:374
msgid "Slide Down"
msgstr "向下滑动"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:382
msgid "Wide"
msgstr "宽"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:383
msgid "Semi"
msgstr "半"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:384
#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:403
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:385
msgid "Narrow"
msgstr "窄"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:402
msgid "None"
msgstr "None"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:404
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:767
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:125
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:768
msgid "All Sliders"
msgstr "所有滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:769
msgid "Add new Slider"
msgstr "新增滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:770
msgid "Edit Slider"
msgstr "编辑滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:771
msgid "New Slider"
msgstr "新的滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:772
msgid "View Slider"
msgstr "显示滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:773
msgid "Search Sliders"
msgstr "搜索滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:774
msgid "No Sliders found"
msgstr "没有找到滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:775
msgid "No Sliders found in Trash"
msgstr "回收站中没有发现任何滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:776
msgid "Parent Slider"
msgstr "父滑块"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:813
msgid "Configuration"
msgstr "组态"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:838
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:841
msgid "The recommended image width"
msgstr "推荐的图像宽度"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:843
msgid "<strong>wide</strong> - ANY"
msgstr "<strong>wide</strong> - ANY"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:844
msgid "<strong>semi</strong> - "
msgstr "<strong>semi</strong> - "

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:845
msgid "<strong>standard</strong> - "
msgstr "<strong>standard</strong> - "

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:846
msgid "<strong>narrow</strong> - "
msgstr "<strong>narrow</strong> - "

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:859
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:860
msgid "The image height in pixels (optional)"
msgstr "图像的像素高度（可选）"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:863
msgid ""
"If you leave this value empty, the height will be computed proportionally to "
"the width"
msgstr "如果这个值是空的，高度会按比例计算的宽度"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:888
msgid "Transition speed"
msgstr "切换速度"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:903
msgid "Pause time"
msgstr "暂停时间"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:932
msgid "Allow to display slides in fullscreen mode"
msgstr "允许在全屏模式下显示幻灯片"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:945
msgid "Coin navigation"
msgstr "Coin 导航"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:959
msgid "Allow to navigate using next/prev buttons"
msgstr "允许使用 下一个/后退 按钮导航"

#: 3clicks/lib/g1-simple-sliders/lib/functions.php:972
msgid "Progress bar"
msgstr "进度条"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:70
msgid "The recipient's email"
msgstr "收件人的电子邮件"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:76
msgid "The recipient's name"
msgstr "收件人的姓名"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:82
msgid "The subject of the email"
msgstr "电子邮件主题"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:88
msgid "The text to display after sending an email uccessfully"
msgstr "发送成功后提示"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:94
msgid "The text to display, if the contact  form has errors"
msgstr "如果有错误显示联系方式"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:138
msgid "Website Contact Form"
msgstr "网站联系表"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:142
msgid "We have received your email. Thank you."
msgstr "我们已收到您的电子邮件。谢谢。"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:146
msgid "Ooops, something has gone wrong."
msgstr "很抱歉，有些东西错了。"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:228
msgid "Please correct the errors on this form."
msgstr "请纠正的错误。"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:237
msgid "Please enter your name"
msgstr "请输入您的姓名"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:243
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:244
#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:265
msgid "(required)"
msgstr "（必填）"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:258
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:264
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:278
msgid "Please leave a message"
msgstr "请留言"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:284
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:296
msgid "Please enter a valid result"
msgstr "输入一个有效的值"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:303
msgid "(Are you human?)"
msgstr "（你是人类吗？）"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:316
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: 3clicks/lib/g1-contact-form/g1-contact-form.php:358
msgid "G1 Contact Form"
msgstr "G1联系表"

#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:66
msgid ""
"Here you can choose a slider that will be displayed in the precontent theme "
"area (right after the header and just before the content)."
msgstr ""
"你可以选择一个滑块将显示在前期的内容主题区(right after the header and just "
"before the content).。"

#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:67
msgid "The drop-down list will be empty, until you add some new slider."
msgstr "下拉列表是空的，直到您添加了一些新的滑块。"

#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:86
msgid "Do you want a slider here?"
msgstr "你想一个滑块在这里？"

#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:88
msgid ""
"Create a slider ( check the WordPress Admin Menu - there should be some "
"slider types to choose)."
msgstr "创建一个滑块（检查WordPress的“帮助”菜单 - 应该有一些滑块可供选择）"

#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:89
msgid ""
"When editing a single entry scroll down to the \"Single Page Elements\" meta "
"box, and choose your previously created slider from the \"Slider\" dropdown."
msgstr ""
"当编辑一个条目向下滚动到\"Single Page Elements\"选框，并从\"Slider\" 下拉列表"
"中选择先前创建的滑块。"

#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:90
msgid ""
"When editing a single category or a tag choose your previously created "
"slider from the \"Slider\" dropdown."
msgstr "当编辑一个单一的类别或标签，选择先前创建的滑块从 \"Slider\"下拉。"

#: 3clicks/lib/g1-sliders/functions.php:91
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:121
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:123
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:135
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/shortcodes.php:24
msgid "Works"
msgstr "作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:124
msgid "Work"
msgstr "作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:126
msgid "All Works"
msgstr "所有作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:127
msgid "Add new Work"
msgstr "添加新作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:128
msgid "Edit Work"
msgstr "编辑作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:129
msgid "New Work"
msgstr "新作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:130
msgid "View Work"
msgstr "显示作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:131
msgid "Search Works"
msgstr "搜索作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:132
msgid "No Works found"
msgstr "作品没找到"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:133
msgid "No Works found in Trash"
msgstr "回收站没有找到作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:134
msgid "Parent Work"
msgstr "父作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:227
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:230
msgid "Work Category"
msgstr "作品类别"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:229
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:240
msgid "Work Categories"
msgstr "作品类别"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:231
msgid "Search Work Categories"
msgstr "搜索作品类别"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:232
msgid "Popular Work Categories"
msgstr "热门作品类别"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:233
msgid "All Work Categories"
msgstr "所有的作品分类"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:234
msgid "Parent Work Category"
msgstr "父作品分类"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:235
msgid "Parent Work Category:"
msgstr "父作品分类："

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:236
msgid "Edit Work Category"
msgstr "编辑作品分类"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:237
msgid "Update Work Category"
msgstr "更新作品分类"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:238
msgid "Add New Work Category"
msgstr "添加新的作品分类"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:239
msgid "New Work Category"
msgstr "新作品分类"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:295
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:298
msgid "Work Tag"
msgstr "作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:297
#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:308
msgid "Work Tags"
msgstr "作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:299
msgid "Search Work Tags"
msgstr "搜索作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:300
msgid "Popular Work Tags"
msgstr "热门作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:301
msgid "All Work Tags"
msgstr "所有作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:302
msgid "Parent Work Tag"
msgstr "父作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:303
msgid "Parent Work Tag:"
msgstr "父作品标签："

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:304
msgid "Edit Work Tag"
msgstr "编辑作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:305
msgid "Update Work Tag"
msgstr "更新作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:306
msgid "Add New Work Tag"
msgstr "添加作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/functions.php:307
msgid "New Work Tag"
msgstr "新作品标签"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/shortcodes.php:53
msgid "G1 Custom Works"
msgstr "G1定制作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/shortcodes.php:82
msgid "G1 Popular Works"
msgstr "G1热门作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/shortcodes.php:116
msgid "G1 Recent Works"
msgstr "G1近期作品"

#: 3clicks/lib/g1-works/lib/shortcodes.php:126
msgid "G1 Related Works"
msgstr "G1相关作品"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:63
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:69
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:70
#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:78
msgid ""
"Global value, used as a default value for shortcodes/widgets and prefooter "
"toolbar"
msgstr "全局数值，作为简码/部件和前页脚工具栏的默认值"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:71
msgid "Eg. bringthepixel"
msgstr "例如. bringthepixel"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:77
msgid "Max Tweets To Show"
msgstr "显示最大鸣叫"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:86
msgid "Cache Duration"
msgstr "缓存时间"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:87
msgid "How long tweets will be fetched from cache, not from Twitter site"
msgstr "How long tweets will be fetched from cache, not from Twitter site"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:88
msgid ""
"in seconds, empty value for default. 0 value means no cache at all (use it "
"only if you use cache for a whole site)"
msgstr ""
"以秒为单位，默认空值。0值表示没有缓存（使用它，只有当您使用缓存整个网站）"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:99
msgid "Include Retweets"
msgstr "包括Retweets"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:108
msgid "oAuth Authentication"
msgstr "oAuth 认证"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:110
msgid ""
"Most of this configuration can be found on the application overview page: <a "
"target=\"_blank\" href=\"http://dev.twitter.com/apps\">http://dev.twitter."
"com/apps</a>."
msgstr ""
"这个配置上可以找到应用概述页面：<a target=\"_blank\" href=\"http://dev."
"twitter.com/apps\">http://dev.twitter.com/apps</a>."

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:111
msgid "You'll need to create a new Application first."
msgstr "你需要先创建一个新的应用程序。"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:113
msgid "Why do I need to use oAuth?"
msgstr "为什么我需要使用OAuth？"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:115
msgid "According to Twitter doc:"
msgstr "根据Twitter的文档："

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:116
msgid ""
"When using OAuth to authenticate requests with the API, the rate limit "
"applied is specific to that user_token. This means, every user who "
"authorizes your application to act on their behalf, has their own bucket of "
"API requests for you to use."
msgstr ""
"当使用OAuth的API请求进行身份验证，应用速率限制具体该user_token。这意味着，谁"
"授权你的应用程序，以代表他们行事，每个用户都有自己的水桶供您使用的API请求。"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:119
msgid ""
"Read more about <a target=\"_blank\" href=\"https://dev.twitter.com/docs/"
"rate-limiting/1.1\">REST API Rate Limiting in v1.1</a>."
msgstr ""
"阅读更多关于的 <a target=\"_blank\" href=\"https://dev.twitter.com/docs/rate-"
"limiting/1.1\">REST API Rate Limiting in v1.1</a>."

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:126
msgid "Consumer Key"
msgstr "Consumer Key"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:132
msgid "Consumer Secret\t"
msgstr "Consumer Secret\t"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:138
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:144
msgid "Access Token Secret"
msgstr "访问令牌密钥"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:186
msgid "Maximum items to display"
msgstr "最大的项目显示"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:350
#, php-format
msgid "Follow @%s"
msgstr "按照  @%s"

#: 3clicks/lib/g1-twitter/g1-twitter.php:406
msgid "G1 Twitter"
msgstr "G1 Twitter"

#: 3clicks/g1-framework/options.php:336 3clicks/g1-framework/options.php:340
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:46
#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:48
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:230
#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:231
#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:688
msgid "Import / Export"
msgstr "导入/导出"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:248
#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:249
#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:716
#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:798
msgid "Dev Mode Info"
msgstr "开发模式信息"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:340
msgid "Are you sure? You will lose all custom values."
msgstr "你确定吗？你将失去所有的自定义值。"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:642
#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:823
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:648
msgid "<strong>Settings Imported!</strong>"
msgstr "<strong>Settings Imported!</strong>"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:650
msgid "<strong>Settings Saved!</strong>"
msgstr "<strong>Settings Saved!</strong>"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:655
msgid "<strong>Settings have changed, you should save them!</strong>"
msgstr "<strong>Settings have changed, you should save them!</strong>"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:656
msgid "<strong><span></span> error(s) were found!</strong>"
msgstr "<strong><span></span> error(s) were found!</strong>"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:657
msgid "<strong><span></span> warning(s) were found!</strong>"
msgstr "<strong><span></span> warning(s) were found!</strong>"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:724
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:735
msgid "Import / Export Options"
msgstr "导入/导出选项"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:736
msgid "Import Options"
msgstr "导入选项"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:739
msgid "Import from file"
msgstr "从文件导入"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:740
msgid "Import from URL"
msgstr "从URL导入"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:741
msgid "Import Skin"
msgstr "导入皮肤"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:747
msgid ""
"Input your backup file below and hit Import to restore your sites options "
"from a backup."
msgstr "输入您的备份文件，并从备份文件恢复。"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:757
msgid ""
"Input the URL to another sites options set and hit Import to load the "
"options from that site."
msgstr "输入URL到网站的选项设置，并输入来自该网站的加载选项。"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:764
msgid "Import"
msgstr "输入"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:764
msgid ""
"WARNING! This will overwrite any existing options, please proceed with "
"caution!"
msgstr "警告！这将覆盖任何现有的选项，请谨慎行事！"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:767
msgid "Export Options"
msgstr "导出选项"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:769
msgid ""
"Here you can copy/download your current option settings. Keep this safe as "
"you can use it as a backup should anything go wrong, or you can use it to "
"restore your settings on this site (or any other site)."
msgstr ""
"在这里，你可以复制/下载当前的选项设置。保持这种安全的，你可以使用它作为备份去"
"错了的地方改正，或者你可以用它来恢复您的设置，在此网站上（或任何其他网站）。"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:772
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: 3clicks/g1-framework/options/defaults.php:775
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/multi_text/field_multi_text.php:31
#: 3clicks/g1-framework/options/fields/multi_text/field_multi_text.php:35
#: 3clicks/g1-framework/options/fields/multi_text/field_multi_text.php:38
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/multi_text/field_multi_text.php:40
msgid "Add More"
msgstr "添加更多"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/g1_border_radius/field_g1_border_radius.php:16
msgid "Left-Top corner"
msgstr "左上角"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/g1_border_radius/field_g1_border_radius.php:17
msgid "Right-Top corner"
msgstr "右上角"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/g1_border_radius/field_g1_border_radius.php:18
msgid "Right-Bottom corner"
msgstr "右下角"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/g1_border_radius/field_g1_border_radius.php:19
msgid "Left-Bottom corner"
msgstr "左下角"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/color_gradient/field_color_gradient.php:28
#: 3clicks/g1-framework/options/fields/color_gradient/field_color_gradient.php:33
msgid "From:"
msgstr "来自："

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/color_gradient/field_color_gradient.php:29
msgid "To:"
msgstr "发送给："

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/color_gradient/field_color_gradient.php:35
msgid " To:"
msgstr "发送给："

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/g1_feed/field_g1_feed.php:16
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/g1_feed/field_g1_feed.php:35
msgid "Open in the same window"
msgstr "在同一窗口中打开"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/g1_feed/field_g1_feed.php:36
msgid "Open in the new window"
msgstr "在新窗口打开"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/g1_image_size/field_g1_image_size.php:37
msgid "Crop"
msgstr "剪切"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/google_webfonts/field_google_webfonts.php:27
#, php-format
msgid ""
"The fonts provided below are free to use custom fonts from the <a href=\"%s"
"\" target=\"_blank\">Google Web Fonts directory</a>"
msgstr ""
"下面提供免费使用自定义字体的字体 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Google Web "
"Fonts directory</a>"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/upload/field_upload.php:30
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: 3clicks/g1-framework/options/fields/upload/field_upload.php:31
msgid "Remove Upload"
msgstr "删除上传"

#: 3clicks/g1-framework/options/validation/no_html/validation_no_html.php:14
msgid ""
"You must not enter any HTML in this field, all HTML tags have been removed."
msgstr "你不能在此字段中输入任何HTML，所有的HTML标签已被删除。"

#: 3clicks/g1-framework/options/validation/url/validation_url.php:14
msgid "You must provide a valid URL for this option."
msgstr "此选项，您必须提供有效的URL。"

#: 3clicks/g1-framework/options/validation/color/validation_color.php:14
msgid "This field must be a valid color value."
msgstr "此字段必须是一个有效的颜色值。"

#: 3clicks/g1-framework/options/validation/email/validation_email.php:14
msgid "You must provide a valid email for this option."
msgstr "这个选项，你必须提供一个有效的电子邮件。"

#: 3clicks/g1-framework/options/validation/no_special_chars/validation_no_special_chars.php:14
msgid ""
"You must not enter any special characters in this field, all special "
"characters have been removed."
msgstr "在这一领域，你不能输入任何特殊字符，所有特殊字符已被删除。"

#: 3clicks/g1-framework/options/validation/comma_numeric/validation_comma_numeric.php:14
msgid ""
"You must provide a comma seperated list of numerical values for this option."
msgstr "你必须提供一个逗号分隔的列表，此选项的数值。"

#: 3clicks/g1-framework/options/validation/numeric/validation_numeric.php:14
msgid "You must provide a numerical value for this option."
msgstr "此选项，你必须提供一个数值。"

#: 3clicks/g1-framework/options/validation/date/validation_date.php:14
msgid "This field must be a valid date."
msgstr "此字段必须是一个有效的日期。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcode-generator.php:382
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: 3clicks/g1-framework/lib/template-tags.php:121
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: 3clicks/g1-framework/lib/template-tags.php:229
#, php-format
msgid "Category Archives: %s"
msgstr "分类存档: %s"

#: 3clicks/g1-framework/lib/template-tags.php:282
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr "标记档案：%s"

#: 3clicks/g1-framework/lib/template-tags.php:342
#, php-format
msgid "Author Archives: %s"
msgstr "作者档案:  %s"

#: 3clicks/g1-framework/lib/template-tags.php:350
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: 3clicks/g1-framework/lib/template-tags.php:358
msgid "404 - page not found"
msgstr "404 - 找不到页面"

#: 3clicks/g1-framework/lib/template-tags.php:406
msgid "You are here: "
msgstr "您现在的位置："

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:254
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:255
msgid "Previous page"
msgstr "前一页"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:467
msgid "Empty sidebar"
msgstr "空侧边栏"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:469
#, php-format
msgid "The \"%s\" sidebar is empty."
msgstr "The \"%s\" 侧边栏是空的."

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:470
#, php-format
msgid "You should <a href=\"%s\">add some widgets</a> to it."
msgstr "你应该<a href=\"%s\">add some widgets</a> 。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:515
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:532
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1483
msgid "by"
msgstr "by"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1499
msgid "0 <span>Comments</span>"
msgstr "0 <span>评论</span>"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1500
msgid "1 <span>Comment</span>"
msgstr "1 <span>评论/span>"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1501
msgid "% <span>Comments</span>"
msgstr "% <span>评论</span>"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1503
msgid "Comments are off"
msgstr "评论关闭"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1536
msgid "Posted in:"
msgstr "发表于："

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1589
msgid "Tagged with:"
msgstr "标签："

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1634
msgid "More"
msgstr "更多"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1692
#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1693
msgid "Featured entry"
msgstr "精选进入"

#: 3clicks/g1-framework/lib/core-tools.php:1699
#, php-format
msgid "Post format: %s"
msgstr "发布格式: %s"

#: 3clicks/g1-framework/lib/misc.php:149
msgid "Drop a file here or <a href=\"#\" class=\"upload\">select a file</a>."
msgstr "拖放一个文件或<a href=\"#\" class=\"upload\">选择一个文件</a>."

#: 3clicks/g1-framework/lib/term-meta-manager.php:261
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/term-meta-manager.php:266
#: 3clicks/g1-framework/lib/post-meta-manager.php:303
msgid "Nonce incorrect!"
msgstr "随机数不正确！"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:292
#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:536
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1323
msgid "inherit"
msgstr "继承"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:798
#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:956
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:804
#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:965
msgid "Featured Media"
msgstr "精选媒体"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:810
#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:979
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:816
#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:985
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:822
#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:991
msgid "Comments Link"
msgstr "注释链接"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:828
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:834
#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:997
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:840
#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:1003
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:846
msgid "Button 1"
msgstr "按钮1"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:942
msgid "Sidebar"
msgstr "边栏"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:949
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "Breadcrumbs"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:962
msgid "Media Box"
msgstr "媒体盒"

#: 3clicks/g1-framework/lib/elements.php:964
msgid "List"
msgstr "列表"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:504
msgid "Archive Page"
msgstr "存档页"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:506
msgid "A few points about this page:"
msgstr "此页面需要注意的几点:"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:508
msgid ""
"A page template will be ignored. Instead one of the below templates will be "
"used."
msgstr "页面模板将被忽略。相反，下面的模板将被使用。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:509
msgid "Any content will be ignored."
msgstr "任何内容都将被忽略。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:510
msgid ""
"All other elements ( like title, sidebar, background, etc. ) should work "
"fine."
msgstr "所有其他元素（如标题，侧边栏，背景等），做工精细。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:729
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:772
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:812
msgid "Entries Per Page"
msgstr "每页显示的条目"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:730
msgid "Leave empty to inherit"
msgstr "留空继承"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:765
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:806
msgid "Collection Options"
msgstr "收集选项"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:964
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:994
msgid "Link Base"
msgstr "链接基地"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:965
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:995
msgid "This will be used as a part of the permalink."
msgstr "这将用来作为永久链接的一部分。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1041
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1141
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1093
#, php-format
msgid "%s Archive Page"
msgstr "%s  存档页"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1309
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1367
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1432
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:2000
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:2063
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1321
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1386
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1451
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1325
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1389
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1454
#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:973
msgid "grayscale"
msgstr "灰度"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1369
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1434
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:2002
msgid "Color Legend:"
msgstr "颜色图例："

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1371
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1436
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:2004
msgid "dark gray: media"
msgstr "深灰色：媒体"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1372
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1437
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:2005
msgid "light gray: text"
msgstr "浅灰色：文本"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1373
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1438
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:2006
msgid "blue: sidebar"
msgstr "蓝：侧边栏"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1374
#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1439
msgid "green: navigation"
msgstr "绿色：导航"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1733
msgid "Single Term Options"
msgstr "单个项目选项"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1755
msgid "Single Page Options"
msgstr "单个页面选项"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1828
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1829
msgid "This will be displayed below the title"
msgstr "这将显示在标题下方"

#: 3clicks/g1-framework/lib/features.php:1885
#, php-format
msgid "%s Single Page"
msgstr "%s  单页"

#: 3clicks/g1-framework/lib/theme.php:96
msgid "Image Sizes"
msgstr "图片大小"

#: 3clicks/g1-framework/lib/theme.php:108
msgid "Set up the dimensions of the images on the site."
msgstr "设置在网站上的图像的尺寸。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/theme.php:110
msgid ""
"Keep in mind, that only newly uploaded images will take into account these "
"changes."
msgstr "记住，只有新上传的图片将应用这些变化。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/theme.php:111
#, php-format
msgid ""
"Older images can be rescaled with the <a href=\"%s\">Regenerate Thumbnails "
"Plugin</a>"
msgstr "旧图片可以重新调整 <a href=\"%s\">重新生成缩略图插件</a>"

#: 3clicks/g1-framework/lib/form-controls.php:24
msgid "Set Background Image"
msgstr "设置背景图片"

#: 3clicks/g1-framework/lib/form-controls.php:663
msgid "Hex Value"
msgstr "十六进制值"

#: 3clicks/g1-framework/lib/form-controls.php:693
msgid "Select an image"
msgstr "选择一个图像"

#: 3clicks/g1-framework/lib/form-controls.php:695
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:121
msgid "Wrong shortcode attribute:"
msgstr "简码错误属性："

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:122
#, php-format
msgid "Shortcode \"%s\" has no \"%s\" attribute"
msgstr "简码 \"%s\" 没有 \"%s\" 属性"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:318
msgid "The id attribute specifies an id for an HTML element."
msgstr "id属性指定一个HTML元素的ID。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:319
msgid "It must be unique within the HTML document."
msgstr "在HTML文档中必须是唯一的。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:320
#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:332
msgid "(Mainly for additional styling/scripting purposes)"
msgstr "（主要用于额外的 styling/scripting 的应用）"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:331
msgid "The class attribute specifies a class name for an HTML element."
msgstr "class属性指定一个HTML元素的class名。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:495
#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:502
msgid "Available Options"
msgstr "可选项"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:868
msgid "Widget title"
msgstr "小部件标题"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:1111
msgid "Comma separated list of entry IDs"
msgstr "以逗号分隔的项目ID列表"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:1120
#, php-format
msgid "%s: Custom"
msgstr "%s: 定制"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:1161
#, php-format
msgid "%s: Popular"
msgstr "%s: 热门"

#: 3clicks/g1-framework/lib/shortcodes.php:1197
#, php-format
msgid "%s: Recent"
msgstr "%s: 最近"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:167
msgid "Something went wrong."
msgstr "出错。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:180
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有的插件安装，并成功激活.%1$s"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:517
#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:2058
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回到仪表板"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:545
#, php-format
msgid "The following plugin was activated successfully: %s."
msgstr "下面的插件被激活成功: %s."

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:704
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "关闭这个通知"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1091
msgid "External Link"
msgstr "外部链接"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1096
msgid "Private Repository"
msgstr "私人收藏"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1099
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预保存"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1103
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress的库"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1106
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1106
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1109
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1111
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "安装但尚未激活"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1281
#, php-format
msgid ""
"No plugins to install or activate. <a href=\"%1$s\" title=\"Return to the "
"Dashboard\">Return to the Dashboard</a>"
msgstr ""
"无插件安装或启动。<a href=\"%1$s\" title=\"Return to the Dashboard\">返回到仪"
"表盘</a>"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1297
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1298
msgid "Source"
msgstr "源"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1300
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1318
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1319
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1544
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgstr "下面的插件被激活成功："

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1829
msgid "Install package not available."
msgstr "安装包无法取得。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1830
#, php-format
msgid "Downloading install package from <span class=\"code\">%s</span>&#8230;"
msgstr "下载安装包从<span class=\"code\">%s</span>&#8230;"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1831
msgid "Unpacking the package&#8230;"
msgstr "解压..."

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1832
msgid "Installing the plugin&#8230;"
msgstr "安装插件..."

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1833
msgid "Plugin install failed."
msgstr "插件安装失败。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1834
msgid "Plugin installed successfully."
msgstr "插件安装成功。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1845
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1955
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""
"安装和激活过程已经开始。在某些主机上，这个过程可能需要一段时间，所以请耐心等"
"待。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1956
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s  安装并成功激活。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1956
#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1965
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1956
#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1965
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细信息"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1957
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "已完成所有安装和激活。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1958
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装并激活插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1962
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装过程开始。在某些主机上，这个过程可能需要一段时间，所以请耐心等待。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1963
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装时发生错误 %1$s: <strong>%2$s</strong>."

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1964
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr " %1$s 安装失败。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1965
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s 安装成功"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1966
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有的安装已完成。"

#: 3clicks/g1-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:1967
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: 3clicks/g1-framework/lib/post-meta-manager.php:114
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: 3clicks/g1-framework/lib/post-meta-manager.php:119
msgid "Single Page Settings"
msgstr "单页设置"

#: 3clicks/template-parts/g1_about_author.php:20
msgid "About the Author"
msgstr "作者简介"

#: 3clicks/template-parts/g1_primary_collection.php:72
msgid "Yearly Archives"
msgstr "按年归档"

#: 3clicks/template-parts/g1_primary_collection.php:75
msgid "Monthly Archives"
msgstr "按月归档"

#: 3clicks/template-parts/g1_primary_collection.php:78
msgid "Daily Archives"
msgstr "按日归档"

#: 3clicks/template-parts/g1_primary_collection.php:88
msgid "Author Archives"
msgstr "作者归档"

#: 3clicks/template-parts/g1_no_results.php:18
msgid "Apologies, but no results were found."
msgstr "抱歉，但没有结果发现。"

#: 3clicks/template-parts/g1_collection_filterable_grid.php:85
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: 3clicks/template-parts/g1_collection_filterable_grid.php:111
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: 3clicks/template-parts/g1_single_nav.php:38
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: 3clicks/template-parts/g1_single_nav.php:41
msgid "<strong class=\"g1-meta\">Prev:</strong>"
msgstr "<strong class=\"g1-meta\">上一页:</strong>"

#: 3clicks/template-parts/g1_single_nav.php:44
msgid "Back:"
msgstr "返回:"

#: 3clicks/template-parts/g1_single_nav.php:45
msgid "See all entries"
msgstr "查看所有条目"

#: 3clicks/template-parts/g1_single_nav.php:48
msgid "<strong class=\"g1-meta\">Next:</strong>"
msgstr "<strong class=\"g1-meta\">下一页:</strong>"
